We waren binnen een paar uur van samen op zoek naar Schotland.
Het verraad, of de dwaasheid van mijn de meid van neef heeft ons verraden.
Ik werd verbannen naar het huis van een relatie ver weg, en ze mocht geen vrijheid, geen samenleving, geen amusement, tot het punt van mijn vader was bereikt.
Ik was ook afhankelijk van haar kracht ver, en de klap was ernstig - maar was haar huwelijk gelukkig geweest, dus jong als ik toen was, een paar maanden moet me daarmee verzoend hebben, of op ik zou het nu niet hoeven te betreuren.
Dit was echter niet de Case  Mijn broer had geen acht op haar; zijn genoegens waren niet wat dat hadden ze moeten zijn, en vanaf het begin behandelde hij haar onvriendelijk.
